BTS 首 Mic drop 真係正撚到癡左線

聽住黎溫書真係爆四

聽狗吠聲點解可以爆4?

會唔會太撚難聽

樓主d品味

建議聽左原版先再聽remix

唔睇畫面真係以為成班 非洲土著係到圍火堆跳舞

Steve Aoki
BTS

Steve aoki 有料

收皮啦

very good